蕭若元: 大家唔好走上去蘭桂坊示威 因為會非常危險

今晚好安全，多謝燒山

全城狂歡

多謝燒山護體

燒山

燒山你個衰鬼

神功護體

大家睇路啦，小心人踩人

可能今晚會0人被捕

即係好撚安全，射核彈都無事

多謝燒山

燈下過唔到人權法la

今次燈唔到掛

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

要去了

武運亨通

多謝燒山

今晚老蘭先安全，大家一定要去示威

明白

香港有兩大神力
李氏力場同燒山神燈

thanks you mr siu

燈神神喻

今晚走搭巴士要小心搜車 帶裝既搵定家長車

燒山祝福

去飲酒咋燒山

多謝

之前燈過話過到 佢快啲燈多次啦 新燈>舊燈

Yes sir

安心上路

即係根本無事

老蘭慶祝喇喂

燒山講完感到安心

越危險越安全 多謝燒山

燒山你都好無聊

算唔算一種祝福？

燒山又出力

今晚好安全

Thank you
Gear都唔帶了

做咩唔救埋太子手足

睇下燈唔燈到

即係好安全

開party luuuu

721 831

燒山好嘢

出現了

x2
燒生

燒山請繼續運用你嘅能力

推

安心食用

屌
安全點攬炒班鬼佬⋯⋯

仆街 太子危險

燈神護體

係拉錯人
燈埋啲唔關事嘅人

ok 即好安全

阿爺教落：香港淪陷果時女仔出街一定要著得污糟d ，俾皇軍睇中就命都冇

希望冇準備既兄弟姊妹唔好去，去既一定要保護自己同身邊既人，唔好變成果班食咗春藥既蝗軍d 獵物

但記得戴套...

有佛地魔加護

屌 都係燒山好野

唔好害人啦,

搭家長車走, 如果路面周圍RB, 要棄裝先上車是常識吧, 到時random check搜到裝你連車主都害埋呀

反而巴士就見識過咩叫成地裝, 掉左落地就唔係你

我代蘭桂坊啲餐廳酒吧老闆同盛智文多謝蕭生

Ok 自己決定

有蕭生認證

sor 講得語氣粗魯左

燒山 兄弟爬山 各自努力
出到去比狗咬 大叫燒山顯靈 就會有神功護體

唔緊要最緊要安全翻到屋企

今晚很安全?

safe

燒山出手

多謝燒山提點

多謝燒山！！！！

示威非常安全

大家可以放心

有燒氏力場護住

push

Divinity

老燒又燒中左

屌你我仲記撚住你燈個法案呀

簡直好似打左支強心針

各位平安無事

甴近平

今日見過最開心嘅標題

今晚手足神功護體
0人被捕

safe!

燈撚到唔比人入,想出事都冇得出

燈到入唔到，燒山真燈神也

原來係燈到入唔到蘭桂坊

終於講人話

手足放心

燒生有冇違反禁制令
佢叫人唔好聚集會促進更多人聚集，呢樣違反禁制令

全靠燒山出口保護

燒山鼓勵暴力 仲唔拉佢

因為唔比入

又中

入都入唔到

封鬼埋，出事都唔係老蘭度

正確運用能力

燒山好野

good job burn hill

安全認證

爛鬼坊到依家都無人被捕

好怕人踩人 大家要安全

燒生好波，又救港人

啱啱拉咗

燒山好野
多謝燒山

拉晒人啦
你地繼續笑燈囉
人坊理性分析
連登d學生一味當燈

燈！

全香港最安全地方

燒山好野！